# Интеллектуальные информационные системы
## Лабораторная 2
### Кочетков Тимофей Сергеевич, ПИбд-41

**Как запустить**
python main.py

**Использованные библиотеки**
0. python
1. sklearn
2. numpy

**Работа программы**
 Вариант 15
> Генерация данных
> Заполнение моделей
> Заполнение словарей
> Вывод оценки

**Скользкие места**
Не получилось использовать модель RandomizedLasso > было использовано
обычно Lasso (не было модели в sklearn.linear_model)
![alt text](lassoError.PNG)

**Результат**
Лучше всего показало себя RFE
Самые важные признаки по среднему значению: x4, x2, x1, x5, x3 -
что и соответствует действительности

Ссылка на видео: <https://drive.google.com/drive/folders/1TapFqwGvi_0lhXZmfDmkzJGKk7DonhWE?usp=sharing>